政府就集會發表聲明

政府就集會發表聲明
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就有團體今日（八月十八日）以針對警方的口號舉行集會，政府發言人表示遺憾。

發言人表示，香港向來是十分安全的城市， 二○一八年錄得的整體罪案數字是五萬四千二百二十五宗，較二○一七年減少一千七百九十二宗，下跌百分之三點二，數字是自一九七四年以來最低；以每十萬人口計算的罪案率為七百二十八宗，是自一九七○年以來的最低數字。

此外，警隊在二○一八年進行的服務滿意程度調查和公眾意見調查顯示， 百分之八十四的受訪者對警隊的整體服務表現感到「非常滿意」或「頗滿意」，為二○○○年推行警隊服務滿意程度調查以來最高的百分比。

不幸地，在過去兩個多月來舉行的多個公眾遊行和集會後，激進和暴力示威者多次衝擊警方防線，肆意堵塞道路，破壞公眾設施和多處縱火，並以攻擊性武器襲擊警務人員，亦有擲磚和汽油彈，以致多間警署受到超過七十五次的攻擊和破壞。警方一直以容忍的態度處理這些違法事件，只在受到暴力襲擊時，才被迫以最低武力驅散示威者，恢復社會秩序。至今共有約一百八十名警務人員被暴力的示威人士襲擊受傷。

警務人員一直承受重大的工作壓力，往往長時間執勤，他們的家人亦受到不同程度的滋擾和欺凌，所住的宿舍更受到暴力攻擊，令居住在宿舍的婦孺飽受驚嚇和困擾。在這段困難時刻，各警務人員依然無畏無懼、盡忠職守、堅守崗位、維護法紀。

特區政府全力支持警方的嚴正執法，衷心感謝所有警務人員努力恢復社會秩序和安寧，並將目無法紀的暴力示威者繩之於法，保障市民的生命財產。

發言人表示，政府非常尊重巿民和平集會和表達自由的權利，並再次呼籲參與公眾集會和遊行的人士，以和平理性的方式表達意見，向暴力說不，讓香港盡快恢復秩序，回歸理性，重新出發。

完
2019年8月18日（星期日）
香港時間14時18分

---
你老味政府，未開波就遺憾遺憾遺憾，係咪嫌人仲唔夠多？

哦

即係陀住支炮就啱撚曬?

呢個時間出文，一定係煽動情緒

又大我呀？

又幫手推人出黎

越想你割 越唔割

前線做乜放手做！！！

見到黑社會打人都唔即場拉
拉完又唔落charge
罪案率梗係低啦死黑警

冷處理

閱

可想而知你班仆街幾可惡，將以前啲伙記仆心仆命建立嘅形象幾個月就搞掂

呢啲聲明唔係比香港人睇架

鄉黑都未拉講咩野

佢企圖帶開個話題喎

無罪案唔係香港警做到野 係香港人守法
相反最多罪案發生既係香港警察 又強姦又走粉
屌你老母又賴落香港人到

黑社會就黑社會啦...警你老母.香港無警察...得黑社會

警隊在二○一八年進行的服務滿意程度調查和公眾意見調查顯示， 百分之八十四的受訪者對警隊的整體服務表現感到「非常滿意」或「頗滿意」，為二○○○年推行警隊服務滿意程度調查以來最高的百分比。

有咩人會填滿意

全部都係自己人填？

屌你老母 完

0％罪案率

政府樣樣訴求都唔講
淨係講黑警
好撚噁心

到呢一刻都仲覺得問題唔係自己到。。

唔做野咪無檢控囉

有古怪

已經唔想理啦

廢話可以不理

屌你老母 就係有問題先有人出
好 你要加油 咁一齊加油

香港犯罪率低係因為香港人自制

發言人表示，香港向來是十分安全的城市， 二○一八年錄得的整體罪案數字是五萬四千二百二十五宗，較二○一七年減少一千七百九十二宗，下跌百分之三點二，數字是自一九七四年以來最低；以每十萬人口計算的罪案率為七百二十八宗，是自一九七○年以來的最低數字。

殺人都唔開FILE哽係罪案數低
岩岩先有個南亞佬比人綁手被自殺都無可疑
信你生荔枝

憑佢篇垃圾聲明，即係政府仲未明D人點解要出黎。

呢一刻更加要出黎！

一時又罪案率低一時又逃犯天堂，究竟安唔安全架香港

痴撚線

將市民對佢地同警隊講既感受反過來講一次。同上面一模一樣

=)

收皮

推班popo去死

食屎啦 講狗話

警察罷工 罪案率一定低
罪案率低左 都唔知係唔係警察徇私枉法
721 之後 仲信罪案率?

Noted with thanks.

你講上年冇用架
今年得5% 滿意

noted with wfc

食屎啦死黑警

咁多老黑 點曬相都拉唔到/放人 香港罪案率點會高
因為你地就係最大既黑社會

親自擺警犬上檯

閱。

填多次2019..變左99%不滿意

好期待清算果日

攞啲舊數據出蒞講，因為而家啲數據唔見得人

市民對佢地既專業已經無信心。佢地唔明。佢地係對緊自己個人觀點執行任務。唔係對自己專業身份去做。一日拆唔到元朗北角同荃灣加其他零星白衫打人事件。佢地唔會受市民尊敬

閲

以前係英國人或者真香港人話事嘅時候，邊有咁多呢啲整色整水嘅小動作

係班未進化嘅支那官插手之後，先越嚟越多呢啲真香港人覺得多餘、荒謬、富政治目的嘅聲明

夠薑遲啲公開埋2019

全部都系廢話

Noted with thanks

同警嫂3P 好滿意

on99

Too long didn't read

有二○一九年進行的服務滿意程度調查和公眾意見調查
既時候記得同2018年做對比

厚顏無恥！

係市民有質素姐

DLLM

noted

污漕嘢俾黑社會做

仲拎返咁多年前嘅野打飛機

你要報案啊？填左先囉 唔滿意？咁我慢慢查囉 查唔到都無計

100%非常滿意不是夢

睇完浪費時間

咪就係

整體罪案數字低唔係你加隊功勞，係本身香港少罪案咋垃圾~!!1

仲死攬？？

食屎啦仆街政府 宜家冇人信你呀

拎2018 年出黎

依家1967年呀

今年調查一定會係歷史新低

呢個政府完全無檢討過自己

今日咁多人行出黎 塞爆港島 就係反成個黑警團隊
仲好意思出呢篇文？無撚得救

罪案率下降係警方做唔到野拉唔到人姐

政府回應洗咪理 希望俾更多國家睇到民意 推多啲法案 等你地共享大灣區榮耀

呢個政府真係好垃圾屌你老味

Noted

休班警犯罪指數達99%

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

唔撚開file未無罪惡率囉

潑🔥，唔好中計。

香港係安全城市係因為香港人質素高咋
不過日日150之後好快唔係架啦

又黎幫手助攻 驚唔夠多人

關我撚事？

夠薑就即時做多次調查啦，我包佢班扑街警察評分拎負數

撐警集會你唔撚話遺憾？

dklm

政府廢話唔駛理，推818呀！

五大訴求睇唔撚到
淨係聽到黑警
屌你老母犀鳩利

班垃圾真係以為低犯罪率係因為佢地？？
有無讀過犯罪學架？

乜都叫人銷案 罪案率咪低

犯罪率低唔係黑警好
係因為香港人守法

依家政府唔興奶共
而係
奶警

助攻
維園見

2018年對警隊滿意度仲要高點調查架⋯

Up乜撚9啊 係警隊摧毀咗警隊啊

係地鐵逼緊嘅 集會緊嘅 繼續狙擊花木蘭啊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

犯罪率低價係因為警黑勾結，不解釋

2018

的確係因為佢地
因為佢地單單case都唔做

180個傷一個殘廢都無

又send msg 又盛， 驚死你地唔出黎

收皮喇軍政府 除左黑警同黑社會 都冇人撐個垃圾政府 當然要出聲明撐黑警 狼狽為奸 屌你老母

喔 又講廢話 完

永遠唔檢討自己，永遠將責任推落示威者度
呢個政府一日唔滅亡，一日都唔會有運行

報唔到警又放犯跟係犯罪率下降

佢其實明唔明
成件事已經同香港政府無關
冇人會再理佢地感受
我地對手係共產黨係中國
我地做緊啲野係做比外國睇
同你林鄭其實已經冇關係
唔好再將自己睇得咁高

原本唔出
而家出了

遺憾你個遺憾

有無講休班警佔左幾多呀

推818 posts

屌你老母

想助攻？

講撚到係警察逼人上街
唔撚關佢事咁

睇都唔想睇，民望低唔通作出呢，公共服務依加唔比人評分啊，咁不如你直接寫個100%上去啦

唔出聲都冇咁嬲

整篇屎尿屁出黎助攻咩

元朗恐襲又唔見佢咁快反應！

死全家 完

如果今日有200萬
就係200萬人屌緊你地班狗

元朗班白衫捉到未呀

又講廢話

———————————-

Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

中國小粉紅出動！
入谷記得睇pinned message!

英文組

中文組

即係想今日多啲人行出黎啫

死不悔過……我地香港人唔需要呢種政府

之前唔係先有民調指班黑警評價跌到新低咩？
政府拎啲上年嘅數據出嚟做乜

維園見

唔做嘢，個數字實低㗎喎

"並再次呼籲參與公眾集會和遊行的人士"
佢比遊行咩

想知罪案率有幾成係休班警

你越咁講 越撚憎啲死黑警

你個狗局執柒左佢 零犯罪率呀

罪案率低係香港人自律，破案率先關警察事

二○一八年錄得的整體罪案數字是五萬四千二百二十五宗

都唔拉人 斬完人又無事
犯罪數字有撚用？

84%？

Noted with no thanks

以前滿意，依家唔滿意，咪要出嚟示威囉，有咩問題呀？

罪案率低係因為市民守法，政府咪L9up啦

Who cares

一個垃圾政府及警隊講野我會在意?

警察啱曬，明架喇，收聲啦，DLLM

市民唔滿意呀！你聽到未呀！

on9

要怪就怪棵鄭當初急功近利，企圖藉送中惡法取悅中共，斷送長久以來建立的自己和平香。可恥。現在到底是誰怪誰？

ps: 林鄭同班黑警仲未傾掂數交人出黎係元朗恐襲埋單？

係囉..向暴力說不
所以咪向差佬說不囉走啦.仆街

睇都費事睇佢篇垃圾

笑撚死人
維園見

現在有警察的地方才不安全！

政府鳩嗡，關我撚事咩

sor打錯哂字
林鄭 *
自由和平香港*

佢spin咗淨係針對政府

又講廢話

唔落案，罪案就不存在了

屌你老母垃圾政府

其實點解次次政府做既野 都好似係激化緊件事 ?
佢地係咪好想獨立啫 ?

我地宜家就係好撚唔滿意你呀吊你老母！

警隊已經唔係紀律部隊，不如做個警隊與黑社會嘅民望調查比較有意義

出解放軍啦 訓著啦

冷靜d 特登既

提醒大家出黎

垃圾政府想轉移視線

試下宜加出滿意服務調查？睇下我幫唔幫你班仆街狗隊創新低？

一定係唔想個運動完 竟然係集會時發聲明

應該叮噹馬頭

睇黎好驚今次遊行人數唔破紀錄

警察只係擋咗喺政府前面，我哋示威既目標係政府

2019年再做多次問卷拉，屌你。只係識拋數字，垃圾政府。又唔撚識解決問題，係咁將情況惡化！

垃圾政府

班狗官冇腦到仲要出水砲車戒備嚟嚇人

做咩鳩

百分之八十四的受訪者對警隊的整體服務表現感到「非常滿意」或「頗滿意」

死都唔認錯，自己啱晒

政府做大台

做得好，同我出嚟

係咪專登呢一刻出聲明然後想手足有行動？
咁今日集會就唔係和理非 佢地又有位入

食屎啦
你呢個政府都無認受性，無民意基礎的極權政府

想將我哋 spin 落罪犯度 學生會會長都係反黑查

香港政府向警隊表示效忠

閱，哦。

食屎啦 仆街

政府好驚今日無衝突

助攻邊個未出嚟快啲出

反送中運動
令中國香港警察聲譽一鋪清袋

Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

中國小粉紅出動！
入谷記得睇pinned message!

英文組

中文組

佢嘅服務滿意程度調查和公眾意見調查今年幾時開始，
到時會有幾多%支持？
今年會唔會靜雞雞唔攪？

好撚噁心

黑警。還眼

核爆都唔撚割呀！

警務人員一直承受重大的工作壓力，往往長時間執勤

你出糧嫁屌你老母

死黑警

好想講 犯案數字咁低
唔係警察做得好 係香港市民質素高
收皮啦 香港警賊 狗屎垃圾

唔好畀佢激到
和理非日

咁古怪既個聲明
專登要人將個focus擺向警隊
唔通港府要配合中方混入示威者殺警察既傳聞

罪案率同破案率係兩樣野

重可稱呼自己叫(警察)全球警察已和中國香港警察割席了

721成個警隊既聲譽早就毀於一旦，仲講咁多哂鳩氣啦屌你老母閪

由1967年暴動到1972年貪污問題嚴重，香港罪案率一直維持低水平，1974年成立廉署後罪案率急升，估唔到依家2019年又回到1970年嘅低罪案率水平

叫多d人去屌黑警呀

影衰俾外國知，港黑警最衰

支持成立獨立調查委員會

2018年既統計數據就好心唔好攞翻出黎講啦

咁當年ICAC成立黎托柒？

只證明政府是非法政府。已不具備執政合法性和基礎。

你夠薑而家做民調 , 2018 年都夠膽出黎講

屌你老味，呢D撚稿係咪政府新聞處寫? 簡直係極權嘅幫兇

我理撚得你狗隊之前啲民望有幾高 佢依家係差就係差 佢係咪應該好好檢討點解依家咁差呢

廢話？

嗱

你個名

因果由國，容港治己

含撚啦你，平時d鋪頭捉到賊想報警 你地連案都唔想落 犯罪率緊係低啦

做咩

香港人冇分和理同勇武 只有手足

夠膽咪再做多次調查

我諗全世界只有香港警察係公開為黑社會含撚被受指責而面不改容既組織

仆街政府

一定係驚今日集會唔夠人出先呢份垃圾 政府好波🤘🏻

夾硬推比警察，警察真係完全變左condom
反修例集會比政府乾坤大挪移成反警集會
呢個就係你地要保護既邪惡政權，仲唔醒?

noted with thanks.

卜你個街，仲講!?就係你班L樣高官縱容佢地選擇性執法，先攪到班狗咁L賤。你夠膽依家做個警隊滿意度調查呀!睇下點。

叫佢地今年開始全部唔好開file 刷數據, 0 犯罪率不是夢

冇得報案 報左唔理 罪案率梗係低啦死黑警
你地D招數全香港人都知啦

召喚王先生

On9

就睇下佢2019滿意度有幾高

之前已經講過，低犯罪率治安好最主要唔係警察，而係公民質素，警犬唔好攞黎當成自己政績

too long didn't read

屌你班警犬啦

唔做嘢唔開file，就冇罪案啦

係咪生活係平行時空？
明明所有民意調查都話警隊係民望最低

個政府離地度呢

收皮啦屌你老母

無喎 個個都係猛叫五大訴求 都聽唔到有人叫針對警方嘅口號...

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 需要各區現場情報員

先還眼再講

警察咪犯罪集團囉屌你老母

嘩，三百幾個五毛

依家真係等美國先會收到佢皮

含撚la 正苦

犯罪率低 係因為剩係得啲差佬犯罪

Too long

唔講下而家得番幾分